閰麗夢：中共不受限制的生物武器所造成的混亂比你想像的要多得多！

pish

仲用twitter

佢follower都多

又係呢條撚屌 你老味有料就放啦又想跣鳩人

fact checked?

都唔明做咩禁激動，上網上到番工禁

fact check左未？

推

轉去Gab唔使俾人censor

咁搞真係變大紀元level

超限戰

我睇返 其實阿夢個報告唔係假先比人discreditEd 而係傳媒同學術唔可以有野幫阿侵助選

當時佢一出就比人ban 依家先知係科網公司一貫對佢地唔啱聽野做法

蕭生講過一個解釋 : D 友仔 做完實驗 順手拎去街市賣

想知中國有無外星人 去野味市場就知

野味天堂

佢好似去美國痴黐飲黐食咁耐都冇篤過灰？
有冇講係點樣泄出黎

全世界發生緊架啦
一個化武實驗洩漏
唔想得自己跑落後
只好全球攬炒受死